唔好再玩火啦

唔該唔好再玩火啦，嚇唔到人，個火又勁細，冇防衛作用，又柒，又比對家無限放大！

我認真㗎 唔係五毛 係依個level嘅火完全冇用
弊多於利

支持前線義士既決定
各位睇到呢度唔好覆 由佢沉